金拱門金拱門新出個紐約風味包。。

下面就寫加左荷蘭風味醬，唔通荷蘭喺紐約入面？

金拱門金拱門低質到。。。

Hollandaise都唔係黎自荷蘭

乾到痴線